［懶人包］林鄭策略、抗爭困局、突破

——現況&問題——

1. 林鄭不再強硬 扮跪低
i) 矯情戰術：認衰仔
>> 唔撤但徹底認衰仔，爭取一啲對抗爭厭倦嘅人支持

ii) 經濟戰線：講經濟差左幾多
>> 廢中廢老最在乎

iii) 口述戰線：每日4點洗腦press con
>> 好似雨革咁洗腦式feed啲對示威者不利嘅訊息（雖然今日果場變左比機會記者插）

iv) 媒體戰線：製造拍攝我地「暴行」嘅機會
>> 琴日喪射800粒tg但唔驅散完全係搏影手足火攻、打人等「暴行」
>> 極高滲透力嘅tvb配合press con，只會播「途經街坊」福建佬比手足圍打，唔會播手足比人斬到見骨
>> 呢啲冇頭冇尾嘅片一播出黎啲廢老就會站狗果邊；你諗下一個人只見暴徒不見暴警時，邊面贏？

2. 手足凶神惡煞 容易失去道德高地
（利申 琴日夢見北角手足衝哂上前保護大隊 仲守尾門防止後面冇裝嘅比人打 好想瘋狂用個胸幫佢地擦汗）

i) 叫人唔好影相時劈頭就屌人老母
>> 就算全世界都話甘地係正義之師，但只要甘地遊行時大力屌過我一次我就會懷恨在心從此勢不兩立唱衰佢

ii) 當住鏡頭圍毆
>> 群毆幾個黑社會係冇問題，乃正義之舉
>> 但圍毆一個黑社會容易令人可憐佢，繼而怪手足暴力。

3. 五大訴求失焦 出師不有名 易淪為搞事爛仔
i) 遊行時冇人嗌口號/唔嗌五大訴求
>> 遊走各區時容易似阻路多過似抗爭
>>表現得針對警方，令人誤以為抗爭只係為出啖氣
>> 我地有人支持係因為揸緊本質上正義嘅「五大訴求」，大家先咁包容理解抗爭升級；但屌你老尾琴日冇嗌過相關口號咁濟，咁搞法加上港共扣嘅帽子，好快令人覺得抗爭者已唔再係為五大訴求

各位手足 係時候要搓吓你個心

——改善建議———

1. 揸返實五大訴求 必須成為正義之師
i) 嗌返五大訴求口號呀屌，你話冇失焦姐，外界唔係咁睇丫嘛

2. 智取
i) 停止內哄 慎防鏡頭 提防三毛
>> 唔好再內閧話某手足阻你打黑社會，要有共識嘅事情請事先傾好。勇武鏡頭前要保持形象，因為政府點打輿論戰好睇你地表現，唔好瘋狂為人提供素材（鏡頭走左，自己醒水啦）
>> 咪撚再比人響連登帶風向；琴晚成個連登都係啲屌人po，今朝已經冇哂影，你懂的

ii) 開托國際戰線 和你飛
>> 我哋勇武手足數量有限，長久落去不停俾人拉唔係辦法

iii) 不做徒勞的事
向狗竇掉磚可損佢地士氣，畢竟自己地頭比人破壞；但響狗竇門口放火又為咩呢？燒佢地物資倉就話姐

iv) 提防警犬混入
早兩日有勇武比裝扮成手足嘅人一磚扑爆頭，大家要警覺，遇到呢啲行徑明顯違反抗爭者原則嘅咪比佢走（我早幾日響尖沙咀留意到4隻混入人群嘅狗，明眼人一睇就知。影低報左上tg，總之大家時刻警覺）

v) 民間記招係一個好好嘅策略
連登人才輩出已經好多人比左好好嘅意見，巴絲請繼續加油我地全力支持

3. 手足需勇武優雅兼備
i) 不要說「屌你老母影乜撚呀」，試著說「唔好影呀豬豬」（因為係港豬；而且呢句無論幾惡嗌出黎，聽落都唔會太惡死）

ii) 應對挑機廢中廢老，唔好劈頭就大聲屌人，圍觀者只會單刀直入覺得義士蝦市民；善用人多優勢，就咁圍埋去，盡量比機會新職業「勸說司」同佢講道理/溫柔地屌柒佢，就算條撚頭唔講道理，我地嘅理智認對響鏡頭前都為我地贏唔少分

iii) 記住我地係國民保衛隊(參考太陽花學運)，唔係爛仔打交，必須表現得似英雄，是英雄

4. 開托新戰線 拉攏中老年
i) 媒體最鐘意報導長者睇法，老人家講一句勝過我地講十句，更加會令啲起哂扛、唔聽黃絲講嘢嘅人重新打開耳仔

ii) 應對藍色父母，私人醒你一招
>> 當佢地沖涼/訓教時，幫佢check下facebook/wechat有冇like左啲fake news/教壞人嘅page，好心幫佢like返啲講人話嘅，慢慢起春風化雨之效
>> 假如佢地手機上鎖，好心提佢地近期好多fb騙案要好好保護自己私隱，主動幫佢地搞搞settings
>> 如果佢地有損友成日教壞daddy mami，block左佢，反正facebook成日都壞架啦

5. 警犬心理戰
-利用解放軍混入警隊一事，「人地升都升大陸人啦，慘撚到要幫解放軍含」
《(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會
-「黑社會」
-「強姦犯」
-「香港警察 強姦謀殺」
-「你個仔返學實比人杯啦」
-不要說「屌你老母」，試著說「屌你老婆」
-不畏懼不徇私果句屌你班友仔嗌得勁唔齊，啲狗邊聽到。一係咪撚嗌，一係一粒一粒字咁吐出黎

6. 優化文宣 執整現場&連儂
A) 有關現場
響示威現場派發單張提醒大家注意事項，可以直接印呢位巴打個Po，簡而精：
各位手足 係時候要搓吓你個心

B) 有關連儂
我響我區做左個零月，密密更新文宣，好多人認真睇，唔但只拉攏藍絲仲幫和理非keep住道火，心得：
-最多人路經嘅牆貼有關政府/警狗惡行 >> 最易點醒廢中廢老、令中立派企過黎
-文宣組可以subtle地將手足打造成「國民自衛隊」，煲大721同福建幫打人但警察唔到場，反而要手足保護市民 （必須subtle，忌大肆英雄主義惹反效果）
-牆上文宣盡量分區，每道牆附吸睛標題（例：TVB沒有告訴你的事/真相、守護香港(貼行動海報)、政府有在乎你嗎?(婆仔數果d同錢銀民生有關既文宣)、長輩牆(集中吸引老人家)
-文宣痴得工整啲啦，歪來歪去撚有人睇
-文宣要畫公仔畫出腸，因為啲人真係會睇唔明
-eye level放啲要細看嘅多字文宣，高位放啲字體大、字量少嘅

咪撚同我講民意冇撚用，即使你勇武有一千個，但當700萬人都反你時，都係收皮。得民心者得天下，正如tg遍地開花成功令各區街坊一齊槍口向狗。

光復香港 時代革命
我愛勇武巴

延伸閱讀：
懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

自推

再推

繼續推

食緊住家飯推

等緊北角黑社會推

黑社會呢！

流浮山刀手行到北角未呀

黑社會又令人失望了

推

飲緊蕃茄薯仔湯

栗子炆雞

蝦醬椰菜花

清炒小唐菜

重有政府叫人唔好去現場落街食花生

明明啲花生友先睇得最清楚，發生緊咩事

哩啲花生友 先大大幫到我地 宣傳俾同溫層睇

加油

Up

豉汁蒸黃立倉

老母牌怪味沙律

食到七成飽

推俾更多人睇到

高汁論政

錫啖你

未食完晚飯已經諗緊食咩生果

呢啲圖好powerful 大家要多啲愛護長輩bb

有冇人都係個個禮拜六日發夢發到體能好左好多

全民運動日

811遊行深入港島最紅區域

唔係現場睇 之後口耳相傳 ， 佢地就會返去睇cctvb

push

而文宣方面。 連儂牆再冇突破 就會好似貼街招咁 唔會有人再留意

我個人非常實際
我覺得所有嘢離不開個"錢"字
啲藍色人分幾種,
一係好有錢覺得,你嘅活動會破壞個經濟
另一啲就好鬼窮,好滿意政府而家嗰啲生果金綜援,又係覺得你嘅活動會破壞經濟
再有一啲就係覺得中國而家經濟好好應該愛國愛黨愛主席
( 盲目愛國嗰啲不在此列， 嗰啲智障嘅)
既然係咪都會畀人屈我哋破壞經濟,不如我哋慳啲錢,儲多啲錢將來支援義士
另外就如果必要用錢嘅話， 就揀一啲係支持我哋嘅舖頭
其實我哋無論幾多個人受傷都唔會夠嗰啲商界發聲咁有用，只要d 人覺得可以攏絡我地先有生意嘅話，d 生意佬自然會歸邊
大家覺得呢個方法可唔可行呢?

要用嘲諷嘅語氣同佢地講tvb冇人睇，普羅大眾都話廢老先睇tvb，啲人頭豬真係會為左啖氣而唔再睇

應該要有巴打分析下中共點研判呢件事，我地再改文宣或策略，唔好下下比林鄭同中聯辦向習仔報假新聞啦

一啲係支持我哋嘅舖頭
其實都係小店多，整個搵食apps 整合宣傳都ok

其他大型商家佬， 就難啲搞
老麥🍔都係中資， 你忍唔忍到一個月唔食？

之前都有巴打討論話，當啲人知道佢地可以從抗爭中攞著數時就會好包容好支持，例如減警隊人工而撥錢去派比市民

抵制呢招係好有影響力，但弊在好多大商舖都唔敢得罪中共，同埋港人善忘，吉野家轉過頭又坐滿人

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

Push

老麥係禮拜六日必食 方便、快、度度有、又平岩哂啲課金買裝嘅人

相反好多小商舖支持抗爭者，出錢出力可能倒貼添大家要得人恩果千年記多啲幫襯返呢啲良心舖

認同私利好有影響力， 但要諗下點令佢地覺得到 本地市場》中國市場

Btw琴日我朋友上小巴後發現有人吐左痰落佢個袋
應該係啲死廢老屌佢唔敢當面搞我朋友要咁鬼崇 好在佢背囊有啲消毒藥水可以即時消毒 即使好嘔心但堅守罷工不消費原則咩住個袋成日

補圖

北角打未呀唉

高汁！

我好自豪對付藍色父母果招架有冇巴絲實踐我老母淺色左好多

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

我認為警隊就行緊寧濫勿缺 一味增加被補人仕 再日日公佈嚇人 根本好多都未必告得入

呢條友真係好陰毒，咩都會做得出。佢鋪左好多野出黎攻擊

講真佢告唔哂400幾個人，監倉都冇咁多位
佢擺到明濫暴嚇人禁聲
不過大家對法律知識了解深左，又識保護自己唔留腳印，大家不幸被捕都要冷靜處理
最好就不被捕不送頭

其實有冇巫師/偏門方法可以做低佢 至少令佢百病纏身

分享另一招對付藍色父母 我同原文主角一樣響wts同老豆母講自己幾絕望 人生咁灰 佢地始終錫我 琴晚都軟化開始講返啲人話

（節錄）

我尋日發現左一招有用既，就係威脅唔生小朋友，我媽成日指罵我無聊，去遊行，去連儂牆，又話我偏激。

我同佢講依家已經無動力生仔，因為生出黎會俾白衣人同警察打。又講我同老公每年交幾多幾多稅俾政府，但原來佢地係會打我地下一代bla bla bla.

我媽無回應，但正常媽媽聽到錢就會緊張d,仲要搞到佢無得抱孫。

尋晚，初見成效，見到媽媽睇rthk, 我離開左，返黎都無轉台。 唔知有無用，但抱孫依點應該係老人家著緊既。

唔好影啦豬豬

自推其實同打飛機冇乜分別

係直頭冇分別

[公投]我宣布8月6號連登仔大獲全勝!開始另一1階段行動!

Po太長冇人理是咪該cut開分幾個po出

再打

三連打

四連打

五連打

六連打

咁好既文都無人推？

呀我個七連打呀

sor

八連打

補返個腦魔先

呀我個八連打呀

認真po冇人理

深水埗手足好波！

都可以盡力做
例如養心殿就P左K
當然唔可以EXPECT 100% 成功率
吉野家始終夠平，無計

ssp巴絲加油！

Ssp加油！